講過一世都唔會原諒警犬咖，係時間點返着團火啦

你係真係唔原諒？定跟風？定嗰時火遮眼呀？
請你重温返3個月佢哋做既一切講既一切呀！
真係唔原諒依個政府警察制度既
唔該點返起段火
美國嗰邊唔代表一切！
我哋都仲係要展顯出我哋既民意
大家唔該深呼吸回憶下 拎返團火！
繼續上！全力上！
唱無盡班友仔 唔好得個講字

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

有人話有警員無份上前線所以唔關事
咁如果上頭調佢上前線佢上唔上？
警隊係時候重組

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

三個月都唔辭職既人
都唔知幾想上前線啦